黃大仙街坊之華麗轉身

0:20開始，個街坊一開始跌低左我以為佢會比狗捉到，點知可以咁敏捷，走得甩之餘仲fake低埋隻狗

街坊勇武到咁

個轉身靚撚到

睇左好多次

好撚型

最重要係身後街坊迅速補位掩護呀

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

個轉身

仆街都仆得咁勇武

街坊同前線一樣咁撚勁

痴撚線，生死存亡一刻，有啲料到。

fake鳩左隻狗

J左

型到好似睇緊啲摔角選手咁

全民勇武

btw 果吓個core好重要，大家平時真係要練練

龍心挑牛佬 都係呢招
走住嚟屌 有咩叫人幫手 撚死左牛佬

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

好撚勁

後面仲有人幫拖 團結

香港人真係善良
有100個機會拖走一隻衝上前既狗再扭斷佢條頸 如果唔係香港人善良班黑警早就死左一兩個

痴撚線 施丹轉身(地上版)

個毅進仔跟住應聲倒地

黃大仙保祐 真勇武！

睇左20次

D狗真係仲cheap過過街老鼠 瘋狂畀街坊追打

街坊裝戰力+100

真...

但警察就下下headshot 置市民於死地...

屌 係咪經專人訓練 唔好模仿

黃大仙個個都練開武？

隻狗跟住一齊跌先好野

屌
好撚型

型撚到

好治癒
發覺佢開狗車門果下其實好多破綻 如果有發臭蛋之類既野入左車入面就好

狗仔應該係想"產"佢先中伏

碌得好靚

個下轉身fake撚臭晒班警犬

推比更多人睇

滿意

希望個位師兄見到

有大仙靈力buff

真心覺得好撚型

打狗仲有加乘

真係好撚激動

其實唔應該用遮扑,完全唔痛,一係隊,或者大膽啲可以從後面扯佢衫等佢跌

學下野

黃大仙街坊

我都有諗過隊，但啲要害全部上晒裝，點傷到佢

今晚真係黃大仙顯靈

齊上齊落 不得了

教學生練核心肌群 會有用過三角形內角和

整跌佢地就得
睇下新城市個隻狗

白衫靚救

個隻便衣黎

邊到邊到？

個女街坊嗌到又崩潰又熱血咁

已經想像緊呢個轉身如果係拍戲既話要slow-mo靚到

呢個真

好撚多人

今日黃大仙一戰真係學到好多嘢

真係同警犬打
班警犬死撚咗十世啦

大家記得咁做
唔好漏低任何一個

有無人識整gif

黃大仙顯靈

所以話扯佢衫,咁鬼厚一定好食力,一嘢撻低佢之後

咪20秒 一下打低隻狗個街坊先走到

冇人敢埋身肉搏呀

隻狗係想撲落去壓住個街坊呀 可惜反應慢

［尋人］黃大仙現場執到眼鏡

都唔知平時有冇練開，咁撚廢都有

死人icable戴個咁既頭盔博TK

黃大仙贏番仗

危急關頭真係易仆街

push

有冇人被人拉？

女女叫到好熱血

個轉身明顯操過下野

推

屌應該帶雞蛋就岩呢d情況

成班正一人渣全部街坊乜撚裝備都冇野野轟落去
黑警我屌你老母希望你有日打中自己屋企人

型呀

其實啲狗真心on9，仲好意思話香港人係暴徒，俾著係歐美咁樣俾人逼上車，人哋就掉雞尾酒入去喇，仲唔感恩無事

黃大仙人好嘢

痴撚線街坊

黃大仙舊時童黨橫行，個個老街坊有咩衝突未見過

好撚堅喎屌

黃大仙好波

發夢 想推撚冧個狗籠

屌啦星 但冇人還拖既

要令更多人覺醒，一齊打狗

好撚正

高手在民間

把姐喺後面用來OUT腳架

10/10

做到唔俾手足被捕嘅救人

劣改

巴打太型！！！
然後成班街坊衝上前好團結！

好身手

Thx ching

得2隻落單

Push

倒地即刻轉身睇住隻狗再碌開勁撚到......

收皮啦

自己即刻轉身+後排補上
黃大仙好嘢

舊咩時
你行去新蒲崗睇睇
入面仲有道友

好想同佢巴黎鐵塔反轉再反轉

光復新蒲崗

黃大仙乃民主大國

全民做GYM

倒地即刻轉身望住隻狗黎碌走勁撚到

超冷靜

笑咗

我想講果個位好撚洗腳，唔知點解，岩岩勁多人係果到仆過街，懷疑隻狗都係洗腳

以前係越秀對開天橋底
而家轉咗位，不過間唔中都會見到

下次落單就小心

0:25 班記者即埋去個跣低左既義士到, 掩護佢等佢輕鬆離開

街坊look有加成
撚狗能力+100
聲量可以令到班狗恐慌，狗仔又唔可以咬你
又告唔到D咩，班狗On99咁俾人屌

Fake 得靚 ! 😂😂

當菁英AD對上木牌JG時......

黃大仙

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

知唔知班童黨去哂邊？
入哂狗隊啊

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

痴線 佢哋到底受過咩訓練

華麗側翻，狗狗撲空

完美轉身 仲要啲街坊完全冇怯場
圍返班狗

邊有呀 班記者都係做緊野拍緊片直播姐佢地一定唔會做份外事 巴打唔好亂講

完左場運動大家搞返個18區勇武指數表揚各區居民

轉條撚咩
仲係我樓下 衍慶遊樂場
你幾時入去都得

型撚到
不過最型都係成堆手足衝上去掩護
大家又學到野

果然冇改錯名喎巴打

100/100

大家唔好忘記滅火桶位勇士,
佢帶起左另一高潮位

2:00一個垃圾桶車埋去

街坊高質到
1 空裝
2 華麗轉身
3 成班衝上去救人！！！
示威者班應好好學習！
屌個黑警撲空氣笑撚到

都無槍

最主要係個地域問題，呢個開戰場地易守難攻
黑警一攻好易落單，街坊既人數贏太多，導致黑警唔敢太勇武追捕人

好撚勇
無帶口罩都出動

以後街坊 look 算

特朗普唔回應嘅白宮聯署你地又簽得咁快
英國聯署 夠一萬政府一定要回應 夠十萬可以係國會討論
得4000幾個聯署?

個下滾地世界級

屌唔係打飛機
但真係好撚型

伸佢一腳羅友可能仲有用

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

有黃大仙保佑

咪就係 新蒲崗好龍蛇混雜下
住咗廿幾年 見埋班道友用花叢交收
冇人管
歡迎光復新蒲崗

其實勇武都係留返比在場義士(黑衫黑褲難認)
街坊負責屌狗

完美示還拖才是硬道理

跌左落地唔怯，眼望隻狗，等佢想撲個陣即時轉身，一黎可以借位走，二黎fake9隻狗跌落地，其他人補上

真心型。。。

勁多戰友即上去幫拖
Wts居民請受我一拜你地好撚有型

身手會唔會太敏捷

食個夜粥

Kobe咁撚樣轉喎 型撚到

勇武必學

真。
打左咁耐一隻狗都無死到，其實香港人都係算係咁。

真係要郁你，行行下咇隊你一刀走撚左去都仲得。小露寶都襟唔撚切就收皮啦 。

黃大仙人食咩大，個個都咁撚勁

d街坊勇到仆街

From一位巴打

Done and share

battle of mogadishu

好撚勁!

呢啲先係救人

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

今次黃大仙街坊完美示範用毛主席套游擊戰術黎撚狗

臭狗 往死裡打啲狗就岩架啦

好型

濕了

扯扯地

唔止
當年六七暴動首先就係黃大仙區到爆

仆你個街tvb直播都有得剪接，頭十幾秒狗發癲無播，一睇已經係狗比入掉緊。深藍老豆又屌

前線cover都好撚快

今晚真係愈夜愈精彩

班狗真係好柒

作為黃大仙人我感到好自豪，但係對今次我出唔到黎覺得好羞恥，好想同你地共同進退

食香...日日同黃大仙食同一隻香

聽到個女仔聲咁屌佢
d街坊又係咁掉野
覺得佢地真係過街老鼠

抵死

真街坊成班玩到大嘅兄弟，手足畀狗追一定成班救佢！
不過呢十幾年多咗好多新移民，兩個人分到大單位，頂佢個肺

狗噴完胡椒自己跣彽

遲下真係未必
4個夠膽死衝入去

呢個角度正

好靈活嘅甩尾

尼馬都無轉得咁靚

好正好敏捷

好高質

黃大仙 - 特種兵

好多真街坊來

佢話要uk resident 定唔洗理

真係一刻 被狗捉到就仆街

好撚型呀

個地下好跣，之後有兩個市民都跣低

佢地係比d胡椒水跣底

剔啦

黃大仙居民太有型

靚

香港人如果無良知 沙田果隻早就死左

有D 乜裝都無，口罩又唔帶直接走去打架警車

嗰班街坊黎, 見有義士俾人捉即刻落樓
好多仲係短褲踢拖, 不過勝在夠人多

nonono，戰力不怕少

我比較驚佢地被抽後算賬....唉....

成班街坊一齊救駕

葵涌咁快比黃大仙取代左地位

得四隻都走到

義士 但都多得一班街坊掩護

Btw做黑警做到咁折墮
俾市民掟野、俾人鬧黑社會、俾人打、俾人起底
打份工連自尊都冇

唔好得罪我地班窮鬼

好撚型！ 條友識啲野 見隻狗仆埋黎就轉身

大家唔好再推，我個frd嚟。佢宜家好撚驚

證明速龍d 裝都唔係咁防跣

錫春袋？

你開個post 推啦

0:30 兩個街坊冼到好似想串鳩個黑驚

防暴轉身！！！！

咪撚亂認
發夢渣你

最尾邊個鬼佬開大咪

噴到地下都係 自己跌埋

唔好咁講 有gear就煮得狗肉食 但個下隻狗嘔辣椒水 獵人先退

我都係張發夢啲嘢畫張圖出嚟，純粹鳩up下。

好型
但其他街坊都配合得好好好高質

其實細心一睇
係有手足見有巴打跌低就回頭用遮插鳩隻狗
隻狗係因為咁先跌

草條撚
住得黃大仙 啲村全部廿幾三十年
又成堆可以買既公屋 有錢過你想像好多

勇武街坊

冇band 1
慈雲山保良局兩間 唔理紅唔紅底
再加埋恊和 德愛
屋村仔 屋村妹 曳得去邊

同佢講起身即刻去剪頭髮，可以就染髮
見佢應該冇戴眼鏡，去買一副無鏡片眼鏡
琴晚堆衫搵個大型垃圾站處理
比人捉到記得冇野講，記低律師電話
電話密碼set複雜啲，撞10次洗機
屋企人係同路人就講低屋企電子用品全部係屬於佢地
所以裝備你聽日去幫佢keep住

識扯一定從後伸手扯頭盔 90-100%訓硬落地，衫你都係得10-20%落地

咁大班人，咁少狗
梗係捉腳

出賣朋友系列

其實popo驚唔驚俾人反側架警車
十幾條友企用一邊用力舉已經反得
佢自己要反反架車都有排搞
啲狗又無得避又無車走

條女嘈撚到呢

好驚示威者幫手減少黑警數量

勁,, 有人就快被黑警打, 未打已衝左去救人, 呢個係教材

仲喺度對住街坊指指點點，死要面
完全唔知醜

黃大仙保佑，仆街差佬冇好下場

留意右邊白衫一個重擊，狗狗已經仆街

係，大家睇漏咗右邊白衫
回頭一吓傘擊救咗手足

30秒左右有個綠衫背囊哥哥都上去抽咗兩下水

其實得果幾隻狗
真係可以隨時溶左佢地

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

滅火筒無好好善用
天氣咁熱應該幫動物降下溫

險象環生

華麗轉身

犬有gear護體

百看不厭

一杯雞尾酒

on dogdog

果個位瘋狂跣低

比個 like 黃大仙街坊

打落水狗

教材嚟

面對重裝甲一定係攻關節 打菠蘿蓋 重甲都無用 腳傷咗 只能跪低

黃大仙無嘢多 人最多 幾條大村

推上熱門召喚韓農18掌

班黑警自己一手將自己打造成為過街老鼠，怪邊個？

條片後面又有手足跣低 果個位咩料

根本就係一套動作黎

班狗衝手足唔退後
包返佢得唔得？

黃大仙勇武街坊

條女喺咁大大聲吊D狗 吊得好好聽

經過那些～年

敏捷度+100

黃大仙原來係真神

1:28 金髮嗰個

好撚型

btw,金髮mk妹把聲好搶

反包圍

好犀利

聽到扯左

抵死啦
想4個挑100個
元朗又唔見咁勇

然後壽終正寢

作為黃大仙人其中一分子
我睇到好撚感動呀
好撚團結呀
班狗一開門 就想打死人咁既款
老實講 係人都驚
又點知道黃大仙人會咁團結
仲唔係黃大仙顯靈
遲下上多兩柱香

冇錯，反而係前線做唔到
明明我地有人

好多電話影住

似巴柔

型到

痴線好勁比water更water

哇 黃大仙街坊真心勁

如果成班街坊去圍住架車，佢地落車就圍住落單狗，搶裝咁就最好

洪水都係WATER既一種

幫班狗打「愛之針」

街坊勁

條片好治癒

型到
個個冇gear 勇到仆街

沙田都有車公buff

屌 loop左好多次

屌
唔通真係黃大仙顯靈

鯉魚轉身

真撚狗 其實遮都好似唔係幾痛
下次不如一腳踢落佢下盤或(濕頭哥)，佢件甲頂唔到呢啲咁實咁硬嘅力

好勁

全部人都好齊心去幫佢值得一讚

隻汎carry咗呢波團戰

輕裝備+100敏捷
重裝備+50甲

Dark souls s級翻滾

型到震

黃大仙區武術世家 唔出奇

成班沖返上去打狗 唔係一味走 呢d先啱架嘛

極速動感版

點解有啲人會無口罩

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

政府多年來推廣全民運動應記一功

白衫街坊睇落瘦掹掹咁
但好堅呀
戰鬥意識係一流

咁多人.....點解唔從後起飛腳踢一兩件黑警訓底 ?
用遮打佢地根本唔痛 !

黃大仙區d 呀叔呀伯 係以前拆九龍城寨之後搬過黎
黃大仙區好x多band 3 中學校
打慣交

痴撚線

精彩

試下繁忙時間落黃大仙mtr
月台企滿人
竹園 慈雲山 新浦崗 全部人用黃大仙mtr
Mtr 要特登運架空車過黎

好撚勁，做開武指咁

好爽

汎。。。

好勁
全部人好齊心一齊衝上去

撚狗

痴線
以前卜記放學有架警車泊係前面
驚有人劈友
黃大仙d band 3 中學打慣交 自己打 或者同友校打

新兵種： 黃大仙天兵隊

黃大仙街坊好野

冇準備反而即場爆seed
腎上腺即提高

而家真係進化到識打狗

街坊補位好正

無啦啦走去搞9啲居民on撚79

隻狗撲了個空

我見今晚好多有背景人土都幫拖
無謂燒埋佢地

劈友 打交 都見過啦
元朗牛屎佬耕田騎牛牛個陣
黃大仙人玩緊六七暴動

岩勒

心情都舒暢番

大仙

狗也不吊

街坊A發動假身
黑警倒下
街坊B發動援護攻擊
街坊A、B成功撚狗

自己跣低綠色大冬瓜

幫隻9救火

嘩屌

仲齊上齊落過班殺龍巴絲

又係自己跣自己

淨係滅火筒噴入去都幾搞笑啱啱上車又要落番車

成班都街坊黎 路見不平

黃大仙居民不歡迎香港警察

慈雲人黃大仙啲街坊係好有人情味好熱血
住過吓，個陣細個落街玩真係好多𡃁仔一齊玩
又彈珠人又四驅車

黃大仙好野

Ankle break

千奇唔好咁做

保衛家園人人有責

仆街以前捉硬。
屌你老味。一個轉身假動作。閃避
滿意

受小弟一拜

嗰下求生本能
再加班街坊幫手

其實再細心啲睇
係隻狗自己跣低左先

你好煩

防暴差啲變落單狗

大家互相補位

邊位絲打叫得咁落力
聲都冇埋

有冇人可以整gift圖

cls 型撚到

我就係黃大仙 band 1 中學出身嘅。慚愧慚愧

好想比呢個巴打轉住咁屌屎眼

同獅子山d 馬騮玩得多🙈

班警察真係賤過狗
Btw 黃大仙友好波

黃大仙街坊好撚勁呀屌

狗狗對鞋咁撚易滑到架

大仙加持+1000

教科書式轉身 nba球星都要搵佢學下野

真係好撚敏捷

d狗改唔到成日仆街

功夫片一樣

黃大仙 人

大家睇片

開消防喉噴入去啦

黑狗顏面何存
我諗班差佬最hurt唔係比人掟
係一落車比人屌到上番車
心諗我做錯左D咩

黃大仙街坊咁鬼勁
有神仙護體

痴線 仲要班狗被人圍返轉頭笑死

真係一個身位之差

師兄好波我一睇條片就見到你個轉身

佢比自己噴果啲胡椒水跣親
呢啲畫面老是常出現

屌 點解轉身有咁多角度
可以cut幾個角度好似入籠replay咁

我自己係黃大仙band3學校出身,琴晚好多中學同學都有出現, 我地band3仔唔係無讀書,係讀得無咁叻姐是非黑白我地都分得清唔計毅進做狗個班好多讀唔成書又窮既人先係比社會比呢個制度逼害得最勁個班人,係戰場上最勇武就係呢班人因為無野可以輸